其實中環班賓賓係咪痴撚線...

夠膽死搭埋帳篷
唔講仲以為又黎佔中

香港人既罪孽

利申:屋企冇請賓賓

但要同佢地一齊承受呢D罪孽

死賓妹

請善用1083 投訴app

旺角天橋直頭去左難民營,集中營

去開維園個個星期都係坐滿地

星期日邊區賓賓高質D?想執番劑

成條天橋都係腳臭味

有冇諗過賓印泰可以組一隊佔領隊伍
合法佔領中環

夏天成條橋都係鹹魚味

佔領中環再次啟動

維園又係

菲律賓

屌唔明旺角天橋長時間咁多人行
都冇人禁止班賓賓係到聚集

維園外
啱啱經過

原圖呢

丁方的空間給我來休憩
禁閉寄居極無味
同屋的都溝通不到像空氣
每一天堆積過怨氣
皇后像成為良伴開解心理

旺角天橋直頭 屌你老尾d 腳臭味勁到上去前都索到

最怕佢地走嗰時
又唔清返自己啲垃圾
真係辛苦左啲清潔

旺角天橋好似係印印多過賓賓

垃圾低等民族

我覺得佢地啲印尼野食陣味仲臭 陣味真係聞唔慣 次次行過都要閉氣 最仆街就係侵佔完成地垃圾 見到啲伯伯係度掃就鄧佢地辛苦 真係好無公徳心

屋企樓下都勁多
坐晒係路邊 阻住晒

啲人仲話 佢地黎香港都係打工 自食其力
所以要體諒佢地
但都唔洗搞到條街行都行唔到呀

有冇多啲相

利申唔岀街

你知唔知1083 係問乜？

果個係問電話

正確既電話係 1878200

Btw 其實可以直接報食環

旺角天橋係最撚臭
可以點投訴佢地 屌

想投訴好耐

我覺得佢地西極都係對香港社會有貢獻，
有好多人兩公婆打工供樓，
都係有賓賓先搞得掂，

好撚過啲蝗黎到乜鳩福利拎撚哂，
仲要屌鳩你班港豬唔識感恩/香港不比內地，
賓賓佔路係有啲煩，
起碼佢地冇屌鳩返你地，
而且佢24小時喺工作環境（你屋企），
放假唔會/你都唔想佢喺屋企，
你就話放假可以喺屋企灘屍，咁你叫佢地去邊啫

之前見到佢哋留低咗堆垃圾

係1823呀

我想問星期日邊度最多菲律賓人？

中環

根本係臨時馬欖

個個賓都係到wechat同其他app等人撩比錢扑野

香港>菲律賓

樓主影果嗰位唔係最恐怖
對面交易廣場成條天橋全部都係紙皮+臭腳路
最on 9係坐滿哂條交易廣場去地鐵A出口嘅樓梯
有次星期日21:30收工,經過條天橋
見到班清潔工人係到執走啲臭紙皮

up相上fb呃like盡顯慈父母大愛嘅嘢你識咩

咁都有得笑

即刻諗起陣臭味

果幾千蚊

個問題唔係度，阻住條街如果少少都算，但係成半條天橋都滿曬，仲要勁臭，重點係啲垃圾佢哋永遠唔會清好。有無諗過啲清潔工人收嗰幾千一萬但要幫佢哋執手尾？

成班垃圾賓妹根本同狗無撚分別
由其佢地聚會完個堆垃圾

賓賓好識利用公共地方同設施

又要同蝗比咁on9 ？

黎香港打工唔代表要就晒佢地，佢地放假冇地方，咁香港人放假都冇地方，後生仔放假都唔想留係屋企佢地都冇乜錢，唔代表可以周街坐霸晒成條行人路仲除晒鞋放晒啲垃圾係路邊

齋坐都由佢啦
帳篷真係唔得

又一香港新景象

咁你有無幫手清潔？

不嬲都有，係IFC 條天橋仲用紙箱間房

佢地仲會即場賣野食比同鄉，好多檔地攤

冇又點

班賓賓好撚臭

就係為左班離地中產 全香港要受呢味野
點解唔book個會所比佢地？

泊車呢就留低條匙 搵人呢 就打1083啦

要清咗人地d垃圾先可以屌人?

咩料

咁撚狗

我戴耀廷 正柒頭

唔開個帳篷點磨豆腐呀 大

又係識煮野先可以寫食評
我星期日晚經常經過中環金鐘，真係比佢哋整到超污糟

好想係營入面同佢地扑野

其實諗深一層佢地住既地方就係打工既地方
放假都想出去抖下氣同d同鄉吹下水
咁你地想佢地去邊？
去m記，ikea呢d地方坐你地實屌人同蝗無分別
去公園坐你又屌人阻你跑步野餐
坐街其實已經係無辦法中嘅辦法

清明時節屌賓賓，係時候光復中環

見過有啲賓仔係馬路邊擺檔添,根本行都行唔到,痴撚線

果到咁多白鴿屎

呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱[/quote]

樓上好靚

中環去ifc條天橋完全迫到行唔到 屌佢地老味

應該鬼佬先入得

你試下一星期做足6日
放得一日假 仲要得幾k人工
你都痴線啦

窮人生仔 正仆街

你哋有冇相證明佢地真係搞到個地污糟
無嘅請收皮

on9 一定要坐既咩？你同你d fd吹水係要搵天橋坐定行街一路行一路講？講到佢地係香港唔可以行街睇戲食飯咁

屌你都戇鳩鳩，咁大機會都唔擺相上嚟，我知佢哋搞到條街好污糟，問題係得我哋知，其他人唔知又或者扮唔知，咁我咪做醜人，引你擺相上嚟，說服啲認為佢哋冇整污糟條街嘅人。

旺角條天橋就黎行唔到
屌

唔使旺角，荃灣都就嚟唔使行，成個路德圍迫撚到仆街，以前都唔覺得佢哋多人，而家反而覺得太多呢啲咁嘅人，香港唔多唔少都係因為太多外人先會變得咁迫

睇親都笑

夏天30幾度收晒皮

仆街啦，佢地冇地方去就可以咁樣非法佔用行人路？佢唔撚識去郊區唔撚識去沙灘嘅？
又唔見香港人坐撚曬係條路到，無錢咪坐公園囉

諗起我女朋友

唔係你想佢地去邊

我覺得佢地已經好自律

如果比我揀一百萬個賓賓定五十萬隻蝗黎香港，我揀賓賓

唔使去維園，喺荃灣成班由朝坐到晚，就連路德圍惠康門口，診所門口，佢哋都唔放過總之有位就坐，搞到條街又嘈又迫又臭，大佬啲中產請工人，關唔關我事，問題係我哋都冇份分享個經濟成果，但係又要我哋受埋呢啲苦，你話邊個會唔嬲，咪就係嗰班離地中產唔會嬲！

大久巴打快啲放上上嚟，揭發佢哋嘅罪證！

望下夜晚中環啦，唔會清走垃圾架佢地

得4k幾一個月
但係佢地仲要寄錢返家鄉養家
請問佢地有幾多閒錢可以行街睇戲食飯

離晒地

佢呢位之前返工成日行過一定有幾隻老鼠係度搵食(仲要唔撚驚人)

星期日去維園坐一日睇下啦正柒頭
弱智仔扮清泉

到時你咪又屌放假想同FD去郊區BBQ/沙灘游水,點知全部都係賓賓
你要盲屌實搵到野屌
你估個個好似你呢D廢青咁有個安樂窩日日都係假期坐係部電腦面前UN UN腳咩

咁究竟俾你屌果位人兄係去郊區定係安樂窩unun腳?
你會唔會覺得自己為左屈鳩人係廢青夾硬到連基本邏輯都放棄埋而感到尷尬?

講真，冇人唔比佢出街抖啊，但霸曬成條天橋，整到成地垃圾，點計啊？平日辛苦大曬？

剛收工經過影
有圖有真相

香港人都番工辛苦啦
我屋企都好細冇自己空間啦
我一個月糧都得果丁屎咁多啦
咁我係咪可以霸你樓下成條街呀

終於有一位明白我嘅師兄，佢哋成日將快樂建築喺人哋身上，真係好撚仆街！

如果我有能力可以殺好多人
一定殺撚哂D賓賓 屌你老母
又貪心 又嘈 又阻住人行 行行下企撚左係到 又阻撚住D地方
星期日出街好似去左第個國家咁

想講佢放假冇錢去玩想放鬆唔係問題
但佢地既快樂完全係建築係香港人既痛苦身上？
我放假都想出街鬆下，我屋企都好細
點解要我聞腳臭？

但佢地仲可以去邊

其實好多公園星期六日都好空

唔好唔記得，將賓妹帶入香港嘅，係香港人自己

究竟星期六日香港人可以去邊

最核突莫過於見到班賓賓臭繃繃周圍坐，之後諗到佢地返到mum 屋企又掂黎掂去，屋企小朋友老人家抵抗力弱一定中招

原罪係乜先？